全世界聽住 TG係引大家注意 畜龍突擊先重點

全世界聽住
佢地一早知你地有哂Gear TG傷唔到你地
佢地目的係引你地注意 同分隔開和理非

再分岔路畜龍突擊 好似PP咁

呢家畜龍會收到好埋 唔會比你睇到

在場中後排既人 請一定要做哨 睇清楚小路

推

前線問下手足 真心答 怕速龍唔敢打既 而家就散 遊擊搵目標
咪撚再呆企

push

留意身邊 唔好再比畜龍中間入

對.....

唔好企係一個地方等人部署捉自己呀.....兄弟....!!!!